突尼西亞自由行

有冇巴絲試過？
治安物價如何？

章魚好食

自由行緊，聽日會去沙漠

物價同印度差唔多，泰國越南一半啦。
周街有軍人拎槍駐守，仲係緊急狀態緊。自由行難度都幾高

8月去過幾日 都冇咩危險

跟private your 有當地人帶住 所以幾安全
當地人見你亞洲人樣 會對你好奇 佢哋都好Nice

點飛去？機票貴？

$1000法國來回

好似最方便都係法國去

放棄

意大利都方便

咁易放棄～

送杜加古城圖一張

暫時冇咁多假